頭條新聞 第8集 今晚8點 #即時更新 #樓主陪大家睇到8:30 #推到完場

今日係頭條第8集播出
#即時更新 #樓主陪大家睇到8:30
--link
RTHK 官網:
Youtube channel:

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

沉左

現正播放 左右紅藍綠

支持

Push

現正播放 Harry 哥哥好鄰居 II
#重播2017 #兒童節目

pish

小朋友都覺得 31台既港台電視最好挽阿

推

開定電視睇

一陣放 The Pulse

小朋友個桶好多攻擊性武器

31台

個小朋友彈弓手

現在播放 The Pulse

#上集好波 #英文 #支持

現正播放頭條新聞

air pish

無人睇緊？

有

埋位埋位

咩歌

逃避你

禁酒>唔禁>限食屎>酒吧停

記得開電視逼老豆老母睇

垃圾政府 又唔一刀切

playgroup

太子站手足唔係污糟野

番到去即睇

哥哥

較到有幾大聲就幾大聲

又撚

煸動

binc

剪得好好

又係呢條光頭狗

雙重標準到...

Push notifications

上集王喜同今集講831都剪得好好

個5G打籃球廣告好柒

I can break away
好掛住哥哥

4 個就夠曬數

睇緊

擔心字典

身體健康

我只想 身體健康

首歌

有冇睇錯 頭先好似見到屈仔

頭條新聞啲剪接真係好好

醫護加油

一個天朝

問問題

抽到乾

小英

問都唔得

第五個現代化

呢首歌個名本身就係習總拎黎講用科技實現黨控制一切既體制

完場

沈生個分析好正

下個星期見

推
每個星期五都要上熱門

幫手 開post

I am ready

push

竟然有人返黎

Pish

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

標題改為 頭條新聞 第9集 今晚8點
樓主今日膠左
開左個post 所以要用上星期個post

一定支持p牌樓主

半個鐘

開波喇

睇完31再上YouTube睇

難得睇到live

lived

唔見棺材 唔流眼淚

2首都係陳伯既歌

開網頁 live 睇 畀佢賺收視唔該

忠勇毅

驚訊黎喇

好嘢有驚訊

賞花杏仁露

兩條LINK一齊開

地溝撈

新型冠狀武器

賞花杏仁露
上返行人路

抽得好應

拍手

pk鄧

湯好飲 劇好睇

個個星期都提返721

of course 啦
春袋嚟

譚生菜

口罩

原來有po

一中原則

Hi
好多熟悉嘅名

呢首係陳奕迅？

一路開 live 一路睇電視

每晚由八點開電視睇到十一點半

定Mr.?

我會睇到1230

哦～～～～

Mr.-口罩

上 YouTube 睇多次先

最尾講既野有d反省...
美國指控中國係一月到二月預謀性搜購全球口罩
我地香港計唔計架...

睇完直播 開返youtube 再睇過
要hit rate 架嘛

一陣係開心字典定係驚訊

廿三條